1. Which attribute specifies a unique alphanumeric identifier to be associated with an element?
a) class
b) id
c) article
d) html
Answer-b

2. The _____________ attribute specifies an inline style associated with an element, which determines the rendering of the affected element.
a) dir
b) style
c) class
d) article
Answer-b

3. Which attribute is used to provide an advisory text about an element or its contents?
a) tooltip
b) dir
c) title
d) head
Answer-c

4. The __________ attribute sets the text direction as related to the lang attribute.
a) lang
b) sub
c) dir
d) ds
Answer-c

5. Which of the following is the attribute that specifies the column name from the data source object that supplies the bound data?
a) dataFormatAs
b) datafld
c) disabled
d) datasrc
Answer-b

6. Which of the following is the attribute that indicates the name of the data source object that supplies the data that is bound to this element?
a) dataFormatAs
b) datafld
c) disabled
d) datasrc
Answer-d

7. Which of the following is the attribute that specifies additional horizontal space, in pixels, to be reserved on either side of an embedded item like an iframe, applet, image, and so on?
a) height
b) hspace
c) hidefocus
d) datasrc
Answer-b

8. The accesskey attribute specifies a keyboard navigation accelerator for the element.
a) True
b) False
Answer-c

9. Which of the following is the attribute that is used to set a global identifier for a microdata item?
a) key
b) id
c) itemclass
d) itemid
Answer-a

10. Which of the following is the attribute that is used to add a name/value pair to a microdata item?
a) itemscope
b) itemref
c) itemprop
d) itemid
Answer-c